[一路好走] ifc義士今日出殯, 留個言祝福佢

sorry唔知開係咩台

我部門上司放工會去鞠個躬, 地點我唔清楚
我都怕如果張揚左出去, 會麻煩到佢屋企人
所以希望大家留個言, 祝福佢一路好走

Zhita, 雖然同你同一公司但我未有幸識到你
多謝你為hk付出, 我唔會忘記你, 希望來生你會出生係一個更自由既地方
一路好走, rip

Rip

RIP⋯ 一路好走
你嘅遺志交俾我地承傳落去 💪🏻

致敬

rest in peace

一路好走

我地會繼續撐

R I P

祝福來生生於一個自由嘅國度、幸福快樂地生活
rip。

RIP

RIP 🙏

We'll win the battle for you
rip

R.I.P.

RIP 一路好走...
我地會幫你行埋落去 唔會辜負你

唔多講la ,rip

感謝你 多謝你
你好好休息 大家都明白架喇

一路好走...

一路好走

如果要投胎就祝福你可以投到瑞士啦
都希望你上到天堂

rip

你嘅願望 我哋一定會實現
希望到時你喺天上會見到

永不忘記

RIP

請你放心，香港人唔會認輸

我哋會幫你完成心願 一路好走

上到去 唔好再掛住反送中
香港已經差你太多野
開心咁生活落去

一路好走....
喺個天一路望住我地

烈士不朽，英魂長存
垂芳千秋，浩然萬古

安息

我們會代你走下去

RIP

祝早登極樂淨土

唔使驚唔使再擔心 交比我地
安息

一路好走

希望你喺天上見到我哋成功為你，為香港爭取到民主

一路好走，唔洗擔心我地

感謝你既付出，香港人唔會忘記
去到另一邊好好生活

Rip，香港人沒有忘記

rip
我地會幫你行埋落去!

下輩再做香港人

不過係一個有民主自由既香港 到時再見

RIP
願你係自由嘅國度幸福快樂
亦希望你在天上守護我們

RIP

我地代你走落去

我地會加油

如果有來生
我希望你可以再生於呢個城巿

我哋會還返一個有民主嘅香港畀你

一路好走 我地會幫你繼續行落去 因為我相信既係:

唔係有希望先走出黎，係出左黎先有希望。

你未行遠既路 香港人會幫你行落去

RIP \ | /

一路好走..

一路好路
我地一定會撐埋落去

一路好走在

請安息🙏🏼

RIP
我地會加油

RIP
我地會代你走下去

Win the war.

Rest In Peace

安心上路

替你走下去, 永遠不會忘記你

RIP
其他野交俾我地啦

R.I.P
之後肯定會有人繼續行落去

願安息，香港人會為你走下去，直至完成你的遺願。

一路好走\|/

一路好走 記得上到去守護住我地

願妳一路好走😢

義士 我會代你繼續支持你最鍾意既角落生物
一路好走

RIP \|/

來生我哋唔好做戰友嘞 做朋友
rest in peace
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

Rest in peace

剩低嘅路我地幫你行落去

永遠懷念

希望你係天國開開心心
你既遺志 會由香港人去繼承

Rip 我地會代你走埋落去

RIP 香港人會加油打贏呢場仗，希望你在天之靈可以睇到

RIP

我地會繼承你嘅遺志

多謝你，香港人永遠會記得你。

宜家開始請你好好休息
淨低既仗我地會幫你打落去
有一日相會我地會笑住同你講我地打贏左
rip

Rip 願你安息
來生勿再做香港人

你未走完嘅路我哋代你走埋落去
願天堂沒有暴政

義士，放心走吧！我哋會努力完成你譴願。

來生不再做中國人

RIP..

Rest in Peace

香港人唔會忘記你

\|/

香港人會代你走下去

代你走下去
我們會戰鬥到底
RIP

願來生幸福快樂，自由自在

祝你有個美好既來世

一路好走
不會忘記你

多謝你嘅付出

rip...

RIP Zhita

rip 我地會為你行你想行嘅路

一路好走，香港人唔會忘記你

RIP
我地仍然在一起 一起走下去

一路好走🙏🏻

多謝你為香港既付出 我地每一個人都會為你行落去....直至到達我地既目標 你永遠活係香港人既心入面 .... 多謝你

多謝你為香港嘅付出。一路好走。

梁先生，感謝你

Rest In Peace, 我地堅持下去

RIP
淨低既路，香港人會行埋

來生美好

安息

我永遠會記得你，對不起。

放下憂慮去自由的地方吧，我們所有人日後會相見的。

RIP
721 金鐘和你在一起

請安息
我地一定會幫你走下去。

rip 希望香港可以變成你心目中既香港

respect

希望你來世可以同角落生物一齊幸福快樂

推

\|/

一路好走

我地會繼續努力

Zhita 唔認識你亦未見過你
但同你成長係同一片土地 曾經係同一地方為香港努力過
希望你來生係一個開心幸福自由既國度生活

RIP，一路好走

一路好走，我地會帶住你既意志一齊贏

remember

R.I.P

好好休息，香港人會繼續承繼你嘅意志

RIP 我哋會代你行落去

Requiescat in pace

RIP
多謝你既付出，我地會行埋你個份
祝你來生不用做個中國人

一路好走....

希望你下次再嚟香港嗰陣 呢度已經變成你心中嘅香港
rip

RIP .

請當我們的守護神

721 贏比妳睇

Rip 一路好走

一路好走 我地幫你行埋落去

我會同我啲小朋友講
你係一個好好嘅姐姐
俾港共政權逼死左

你行唔到嘅路
我會幫你行埋落去

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

R.I.P ......

感謝付出。香港一定贏！

一路好走
香港人會記得你

一路好走！！RIP

願早日安息

對唔住以及謝謝你。
我哋會繼續努力，希望畀你見到一個更美好嘅香港

一路好走，希望你來生開開心心

RIP
希望你可以轉生於一個自由民主既國家

rest in peace.

R.I.P 我地唔會忘記你

RIP 未走完嘅路 我地儲幫你行埋落去

義士一路好走，rest in peace

未來見

係邊？收工去

一路好走，RIP

RIP
感謝你
我地會代你走落去。

RIP
感謝你

香港一定會贏，因我地已冇嘢可以輸

祝佢去到一個更加好嘅地方

We will do the rest.

勝利 榮譽 必定歸於我們！

RIP
多謝你
多謝

我地會完成你既遺志

同你年紀差唔多，知道你墮樓嘅消息真係好心痛
多謝你為呢場革命嘅付出，我唔敢講咩唔值得，
相信你的確諗清楚先決定咁做。

希望你來生可以無憂咁生活，請安息。
亦希望你家人朋友節哀順變

你未行完既路 我地會為你行落去
希望你可以係天上見證我地勝利既一刻
請安息。

感謝你

係第個世界生活愉快

rip永遠在我地心中

致敬 我們與你同在

Rip.........

一路好走，RIP\|/

我地會繼續你既夢

一路好走，我地香港人一定會贏
堅持住

一路好走 之後放心交比我地繼續行落去啦

Rest in Peace

rip
一路好走

這條路我地會走下去，不用寄掛

香港人唔會忘記你

多謝你 我們會堅定意志，不會是感到孤軍奮戰

我地一定會代你行落去 你可以放心架啦

放心 好走 淨低嘅交俾我哋做
喺另一邊守護我哋 唔好擔心啦

我哋會堅持到底走落去

多謝你

R.i.p
一路好走

requiescat in pace

感謝你

一路好走

RIP🙏🏿

🙏🏼🙏🏼

願安息

Zhita RIP
U will be missed

RIP
願你安息，一路好走

一路好走 希望你係上面過得自由快樂

一路好走, 多謝一切既付出

代你走下去

願你能到一個真正自由民主的國度

Zhita多謝你為香港既付出
你已經做得好好
可以好好咁休息下了
希望你來生會係一個真正自由，真正令你每日笑住咁過既地方生活
祝福你來生可以真真正正咁搵到屬於你自己既家，可以令你係樹木上繁衍既Utopia
感謝

rip
我地唔會放棄

如果有下世
你地5個可以做返兄弟姊妹
以往未必有人陪你
但以後一定有

RIP
一路好走

希望你投胎投到去天下太平嘅國度

RIP
多謝你既付出
一路好走

一路好走 祝願你好好安息

心好痛
希望你已經在一個無痛苦快樂的地方

願絲打來生自由
一生幸福無憂愁

喺天上面見證住香港人繼續努力落去啦
我哋應承你 會連埋你同其他烈士嘅努力一齊行落去

我地會做埋你想做嘅野。
RIP

一路好走 🙏🏻

有夢請追夢
721繼續追

辛苦你了

我地會繼續你嘅路 你係上面睇住我地啦

你為我地既獻出，我地會記住一世，多謝你，願你安息

願你來生不做香港/蚛蟈/印度人
一路好走

一定會幫你報仇

依條民主路儘管艱辛，我地會幫你行埋落去
依場自由仗儘管危險，我地會幫你打埋落去

一路好走，安息

Rip, we will not cease

請安息

Rest in peace😶😶

R.I.P., 一路好走

一路好走, 你係上天要要守護住我地
我地會為你走下去
RIP

我地會盡堆你個份嘅力

r.i.p

我地一齊贏

一路好走
你未走完嘅路我哋會代你走落去

7.21大家一定要出黎啊

我地會完成你既心願

多謝你嘅付出，希望你喺天堂好好休息，喺天堂一齊守護呢個香港。

我地就係你家人

一路好走﹐願你在他方過得自由快樂。

RIP
我們會行你未完的路

我地會努力
安息吧

願你來生享有真正自由

祝早登極樂淨土

RIP

我地會完成你嘅遺願 一路好走

一唔好走
我地會為你走下去

RIP，請你喺天上祝福我哋香港人，可以打贏呢場仗

一路走好

淨番嘅，我地會做埋去

rip, 香港人唔會忘記你架

願你已經係一個自由嘅國度

Rip，請你喺天上見證香港光復嘅時刻

香港人 會為你爭到最後 請你好好安息 唔好留戀人間啦
用你遠處既信念去支持香港 我地會收到

鄔小姐：
你是香港的女兒，一路好走

RIP

放心去吧

好心UP

遺憾您看不見我們的最終勝利

但願你不再受苦，獲得自由

一路好走。

香港人唔會忘記
光復香港後 立碑為記

一路好走 香港人會繼續加油！

ＲＩＰ

大家會繼承你遺志，繼續為香港爭取應有民主公義自由

一路好走。安息吧。我們幫你行埋落去

RIP
喺度留言代表唔到啲咩，但係都好感謝您，我哋一定會贏，希望您在天之靈安息。

Zhita

對不起，我這個廢中直到你們的出現才識醒。

Requiescat in Pace

我來遲了，但我會一直行落去。

好好休息，嚟緊嘅路我哋代你好好行落去

多謝你
同希望你一路好走
RIP.

R.I.P.

尊敬 致敬

安息...

會盡力消費你嘅死，一丁點唔浪費

一路好走啦

希望你之後會去番一個自由既國度
我地會繼承你既遺志。

一路好走 願你安息

我地會救翻香港

一路好走！！香港人唔會忘記你
希望你來世生於自由國度

一路好走，再見

RIP,我地會幫你行埋落去

一路好走！

一路好走, rip

你嘅願望，就由我地來達成
rip

我地一定會完成你既遺願
希望你係天堂都可以睇住我地成功
R.I.P

對唔住，多謝你
一路好走手足
永遠唔會忘記你

祝願你
來生不做中國和香港人

rip
願你找到你想要嘅快樂

下世投胎做個有錢嘅瑞士靚仔

RIP
我地會行埋你個份
願你係天上得到安息

我地一齊行埋條路佢

唔會忘記你

香港人一定唔會認輸

我地會代你行落去

你抖下，睇埋我地剩下既表演

RIP

7。21 港島見

請帶齊裝備
唔好再靜係帶口罩 要保護自己

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

幫你行落去

RIP
我唔會令你同幾位烈士嘅犧牲白費
繼續喚醒更多香港人

多謝你既付出, 前幾日行經你個位, 依然令我個心好酸
希望你以後都可以自由隨心, 無憂無慮

RIP

如果心淡既人 唔好唔記得有一班人曾經受傷 死左架 希望理念至今仍一致

一路好走 希望你可以忘記塵世嘅痛苦

RIP
希望妳下一世可以係一個自由既樂土生活

rip，祝你下世喺得到自由嘅地方出世，好希望呢個地方叫香港

We will do the remaining work for u

希望你去到另一邊開開心心 嗰個世界唔存在殺人嘅政權

我地為你加倍努力！

在心中，願你來生可以活在一個真正自由的國家

下世一定要生活喺民主國度！

Rip 我地會代您行落去

RIP, 我哋會走下去，直致你想的景象，放心吧！

題外話:最近有較多人自行走先，會唔會比黑狗封鎖遺願既消息

好走

希望我地可以爭取到一個更好既香港

願你和你的家人平安
香港加油

RIP
我哋會記得你嘅付出
代你一齊走落去

在自由的地方生浩得更快樂吧

但願你既血同淚唔會白流

Rest in peace
放心 我地會繼續努力

下世去個民主自由既國度
香港有我地頂住

上到去要開開心心 個度應該好靚好多自由
唔會有任何牽掛
香港就交俾我地幫你行落去啦

Rest In Peace

希望你終於得到自由同和平

平安

不能忘記，不願放棄，未致絕望，天國再會!

願你在天上安息 天父陪在你身旁永遠只有歡樂
希望我地能完成你遺願

好好休息一下

NEVER FORGET RIP

rip
我地會為你同其他烈士打贏呢場仗！

香港抗爭史上，你個名一定會流芳百世

RIP

將來在自由的國度再次相遇

Rip，一路好走

感謝你，一路好走！

RIP，希望我地會幫妳贏呢場仗

rip一路好走 我哋會繼續堅持㗎啦

請安息 希望係你既世界
可以享受到真正既自由

一路好走⋯感謝你對香港嘅付出

一路好走 梁烈士 香港人永遠會記住你

請安息…香港未來交給我們

一路好走 好人有好報 rip

一路好走 RIP

我地香港人會幫你完成未完成既夢 放心

代你走落去rip

多謝你為香港的付出!
一路好走。有好多手足會再行落去。

如果來世做返香港人嘅話，祝願嗰時嘅香港會係一個享有真正民主、自由嘅真香港。

R.I.P

手足 一路好走

Rip
來生不作香港人

R.I.P. 一路好走

RIP
剩低嘅嘢交俾我地

RIP,願你能得到安息

感謝你 我地唔會放棄
之後既路等我地行啦 辛苦了

RIP 一路好走
雖然前路顛簸難行
但是我們會繼續努力去達成妳遺願
希望身在天國的妳可以看到

Rest in peace, come back in your next life. We guarantee you a prosperous Democratic Hong Kong.

rip
我地會繼續努力

安心上路
我們會繼續走下去

感謝付出
一路好走

願你安息

辛苦你 多謝你嘅付出
願你一路好走
我地會堅守香港 願你看到
RIP

Thank you so much rip

rip 唔會忘記你

感謝你的付出
希望你同另外3位都一齊睇住

我地一定贏

後生善處

RIP 向你致敬

我地一齊蠃

RIP 🙏🏻

RIP 在另一個地方安息

天佑香港
願你安息

希望你來生會投胎係因你而改變 有真正自由 更美麗更美好既香港

一路好走 我知道你永遠與我哋同在

RIP 不哭了，我們會竭盡所能讓香港永遠是香港！

多謝你為香港所做嘅一切

RIP下世要無憂無慮呀

向妳致敬, 香港人不會忘記妳的犧牲

我地會堅持落去💪💪

RIP
一路好走
我地會帶住你份精神
繼續行落去

永遠追念

祝你去到天國安息

香港人不會忘記

多謝您為香港嘅付出

RIP
我地會連你果份一齊努力
堅守香港,
感謝你

多謝您 剩返嘅嘢交俾我哋做得喇 請安息

rip bro

R.I.P 希望來生不做中國人

另外4位都祝福你地一路好走, rip

多謝你 香港人唔會放棄
代你行下去!

知你已經好努力
RIP

一路好走希望你下一世會生喺一個自由嘅國家，一生快樂無憂
RIP，香港人會代你行落去

RIP
我地唔會忘記你

你投胎時一定可以去到一個民主自由既香港

我地會一路走落去，即使今日唔得，明日唔得，我心知總有一日會得。
我們的心中永遠有你們的位置。
祝你們在彼岸享有自由和安寧

RIP
我地一定會盡早完成你既遺志

致敬
一路好走

RIP
多謝哂你為香港既付出

一路好走，
大家都係香港人流住香港嘅血，
已經冇分邊一個係屋企人定同路人
我地會行埋你個份
R.I.P.

一路好走
R.I.P.

希望你在天堂快樂，自由。

u can rest now
希望有日香港人可以同你講we are safe

之後嘅路交俾我地 我地永遠唔會忘記你 都永遠唔會放棄

Rip 我哋唔會放棄

香港人唔會因此而絕望，一路好走

祝福

香港人都好唔捨得你哋 做咗儍事犧牲咗自己 Rip
下世要去更開明更自由嘅國家 去幫助想要人權自由嘅地方嘅人民 大家為現在實踐付出 享用將來成果 展望未來

浩氣長存 大家都唔好咁易放棄

一路好走，來生不做香港人，生於一個自己快樂既國度

唉 好灰

一路好走,願安息

我哋唔會忘記你

人微言輕
如果有天堂
希望您可以脫離一切煩憂
R.I.P.

另外
希望您家人可以儘快平復

祝 來生安好, rip

致敬，一路好走，我哋會將你追求自由的精神承傳下去

Rip
你係一個好善良嘅人
剩低嘅路由我哋幫你行埋

R. I. P.

Rest in peace !

r.i.p.

😢rip

一路好走
我地會代你走下去

你嘅遺志，我地定必記掛在心。
一路好走。rip

好走

一路好走 不會忘記

希望來世你可以完成你同另一半今世既緣
一個幸福既家開心咁生活
請安息

你既訴求我都聽到了，會替你走下去！

一路好走rip

Zhita, 願你安息！RIP

儀士3號？？
次序唔記得了

感謝您曾經所造既事😭

Rip，香港人會完成你未竟之志

晚晚去搵林鄭，肥閪聰，冚家超，鄭若嬅，張建宗傾下計

Rest in Peace
願你在天國永遠自由同快樂

rip安息 來生要生活在自由國度

謝謝你為香港的犧牲
我們不會放棄
一路好走

RIP
一路好走
剩低嘅路我地代你行落去

May you Rest In Peace

我地會繼承你既遺願

We'll carry on, we'll carry on
And though you're dead and gone, believe me
Your memory will carry on
We'll carry on
And in my heart I can't contain it
The anthem won't explain it

RIP

RIP 我地一齊加油

唔好再做中國人/ 香港人

RIP 我地會加油

RIP, 祝來生不做中國/香港人!

RIP 我地幫你走埋佢

RIP. 我地會加油架啦

我地一定會戰勝歸來

一路好走，保祐香港

RIP
在心中

我地會做埋另一半 RIP

🕯

Rip 交比我地啦

多謝你為香港付出，我一世都會記住你。

你係我地嘅守護天使，多謝你與我們同在

你的遺憾，由我們去完成

一路好走,我地永遠記住你

Zhita 小姐, 一路好走 , 在天上繼續守護香港

一路好走。我地會盡力爭取民主自由，放心！我地會好好守護香港！

Rip
放心啦 我地一定會幫你行埋落去架

RIP
我地會走落去
大家721金鐘見

真係好多謝你
我希望你同其他幾位烈士可以係天上面守護着我哋見證住我哋嘅勝利
如果我哋最後真係贏咗
你哋幾位係最大嘅功臣
香港人欠左你地

R.I.P 一路好走

Rest in Peace

Carrie Burn in Hell

Respect

我哋會幫你行埋落去
希望你下一世會喺一個更好嘅國度度過

一路好走，希望來生不做中國人

一路好走 下世唔好投胎係香港

一器重好走投戶好人家 開開心心

路

我們會幫妳走下去，請安息🙏🏼

RIP
接下來等我地呢班同路人一齊同你走埋落去

希望大家都硬淨d 為既係戰友同埋前線
珍惜生命 香港加油

我地唔會辜負你

一路好走
家屬節哀順變

一路好走，多謝你為香港付出。

你係天堂可以祝福我地，祝福香港。

我相信我地會為香港爭取到民主同自由

RIP

真正嘅香港人 唔會忘記你 一路好走

We’ll never forgive
We’ll never forget
RIP and we’ll win the war for you

我地唔會放棄
Rip

一路平安

我哋會一直行落去

永遠懷念 永遠懷念

一路好走 會代你行落去

一路好走
願你來生能生於沒有痛苦和絕望的地方

rip
不要再掛住香港喇

好好休息

rest in peace Zhita

師姐一路好走

R I P

RIP 一路好走

RIP, best wish and dreams not yet fulfilled come true. freedom....

一路好走我地唔會放棄㗎

我地會繼續努力
一日冇真普選，一日都會企出黎

一路好走 我地一定會贏

你地會聽得到的

RIP
願你在天堂過得安好
同我地一齊守護香港

等我地繼續

rip 我地會繼續加油
你安心去吧

Rest In Peace.....

希望你來生會見到美麗新香港，一路好走

Rip😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻

請一路好走,祝福來生生於一個自由嘅國度、幸福快樂地生活~

不痛了。
那邊見。

Respect!
一路好走

唔識你
但好多謝你

係天上睇住我地嬴

RIP
God bless you and ur fam

未完成既我地會努力幫你完成

RIP 🙏🙏🙏

要保知香港人成功呀!兄弟!

Rest in piece😭

RIP 我地會繼續努力行落去

浩然天地；正氣長存！

一路好走
我哋會幫你行落去

RIP
我地繼續行 幫你行落去

\|/

Rip 一路好走
多謝你為香港人既付出
我地會秉承你愛香港既心
繼續努力落去
多謝你

一路好走，唔好擔心我地，之後既野等我地嚟。

一路好走
我地會為你走下去

RIP
我地會代你走下去的

安息主懷

一路好走，我地成班手足一定會支持落去

願你來生不做香港人

祝你已經搵到理想國，永享自由，平安快樂🕯

They shall not grow old
As we that are left grow old
Age shall not weary them, nor the years condemn
At the going down of the sun and in the morning
We will remember them

R.I.P

跟著落嚟就交比我地

唔洗再掛心

願你得到安息

RIP
你的意志力，我們會繼承下去

rip 睇住香港 加油

一路好走，代你撐下去

Rip...安息啦

Raise Your Flag

一路好走 我地會撐落去

RiP

rip
香港加油

願你係天堂開開心心

我們會繼續你的信念，一路好走

一路好走
願你在天堂過得快樂

一路好走， 希望您投胎到一個國家唔洗您受苦。

一路好走 我地會代你行埋落去

rip
多謝你

希望你脫離痛苦, 得到平安,
我哋會繼續為香港爭取公義同自由

Zhita, RIP

RIP🙏🏻

RIP

你的精神永垂不朽

精神長存

香港人會堅持到底 爭取你既遺願
祝願你係天國自由快樂 RIP

願香港人用勝利送別你

RIP 我們香港人會一齊走下去

rip 一路好走

我地會盡力建立你心目中理想嘅香港
連登仔應承你

R.I.P 剩低嘅我哋搞得掂 一路好走

RIP 多謝你！

一路好走 烈士千古

你好勇敢 多謝你
黎緊 交比我地

請你響成功嘅終點度休息下等住我地，我地好快到

一路好走，願你在天堂幸福快樂

係天上要開開心心，唔使擔心我地
我地一定會盡全力完成你嘅遺願！
R.I.P.

雖然我唔識你 但你比我感覺好似我既朋友
願你係天國開心生活 黎緊既路好長 希望你係另一個世界 繼續支持我地 繼續一齊抗爭

我地會代你行埋落去
我知你會見到
RIP

安息，我地會繼續走下去

RIP

希望のはな 繋いだ絆を
力にして明日を強く咲き誇れ
戻る場所なんてない辿り着くべき場所へと
迷いのない旗を高く掲げて
今を生きていく

辛苦了
RIP

我地應承你 會戰至一兵一卒

RIP
淨低嘅野交比我地啦
我地會繼承你嘅遺志

如果真係有投胎希望佢地可以出生係一個真正港人治港、安定繁榮既香港度

來生不要做中國人去西邊la

求不忘記

感激你為依場運動，為香港，為香港人所做嘅一切，一路好走

一路好走... Rest in peace

RIP

一路好走！

安息。

呢個香港令你辛苦啦
希望你到另一個世界活得開心
我地會爭取到你理想中既香港架

一路好走
香港人永遠會記得您

唔知講咩好，
Um mani pedme hum

多謝你 rip

對唔住 係我哋冇好好睇實你 對唔住 係我哋冇用 我哋會繼續加油

謝謝你嘅付出
與勇敢
無機會認識你
是遺憾
rip

光復香港 時代革命

感謝你
我們總會再見
再見

RIP, u will live again in freedom in the garden of the Lord.

希望你可以去一個幸福平靜嘅地方
我哋香港人會繼續努力
我哋唔會忘記你
Rest in Peace

一路好走。唔好掛住現世的事，RIP.

鄔小姐：
今晚是我第一次見你，也是最後一次。
剛才為妳在靈前唸了一篇地藏經，迴向所有香港人得離惡法。
雖然我之前不認識你，只認識你的一位家人，
但你的離去，卻能使我反思生命的價值，並發願要活出一段有意義的人生。
謝謝妳！

係fb見到角落生物就出電影版 個心好酸
希望你係天堂都可以睇到
r.i.p

多謝你為香港付出
我無信仰 但依刻好希望有一個天堂咁既地方俾義士們安息
多謝你

我希望你轉世後 香港已變成自由的天堂

未敢忘記

一路好走，點點香港人靈魂上支持你

要投胎去外國生活

去唔到致敬
RIP

願安息 我哋會努力

一路好走
如果未來你還是選擇生於這地
願我們可以給你一個自由的香港

RIP
香港人會幫你行落去

一望好走 7.21 我希望香港人唔會辜負你

一路好走 香港人會記得你 放心

RIP
一路好走...

一望好走

Rip
感謝你
一世唔會忘記

一路好走呀 多謝你為呢個城市付出
Rip

Rip 來生有緣再一齊爬山

rip
知道無論抗爭結果係點 都小左你同我地一齊
希望當你變為一個新生命時 會有一個更好既世界

願妳能在天上享有免於恐懼的自由。
保𧙗香港。

SALUTE!

\l/
RIP

R.I.P
去一個自由自在嘅地方
幸福快樂

多謝你 一路好走

Rip
我地會努力㗎啦
唔會令你失望

rip
f

我知道你係嗰邊生活得好好
唔洗擔心我哋，我哋會照顧自己

RIP

我們代你走下去

RIP 我地唔會放棄

Rippp

一路好走
希望您現在身處的國度，沒有紛爭，花滿自由的花朵
您和幾位同路人的犧牲，我們記在心裡，世世代代都會傳頌
所以去到最後，我們彼此都不是自己一人
願您們安好！

🙏🏻

辛苦了 保重

請放心 香港人必定會戰勝歸來
謝謝你

之後就交俾我哋，休息下啦

RIP
我會代你行埋落去

R.I.P.
一路好走

放心
我地會為香港而戰

一路好走，我地會代你堅守下去！

一路好走，我地會撐下去，請你在上天保守我地！

RIP 我地會橕落去

🙏🏻R.I.P.

一路好走，我地會代你行落去

May you r.i.p

rip
一路好走
我地會做到成績比你睇

好行， 希望你下世再做香港人嘅時候香港會變得更好

RIP bro

RIP

希望下世你可以生長於一個無憂無慮的社會

一路好走
香港烈士

我們唔會令你失望

義士一路好走，我地會代你走埋佢，記得在天之靈睇住我地贏

鄔小姐，一路好走。

多謝你為香港嘅付出
一路以來辛苦你了

一路好走

我地會繼續為自由堅持落去

香港人欠你哋嘅，來生湧泉以報。
Rest in peace.

RIP
會代你行落去

RIP
一路走好

多謝你
一路好走

我會繼續抗爭

願你在天國自由快樂。

rip
在生的人要為逝世的人繼續奮鬥

一路好走
我地會幫你行埋去

手足一路好走!

Zhita

原來我哋一直幫襯同一間cafe買咖啡

遺憾冇緣認識你

希望你一路好走

我地都會係自由既國度繼續有尊嚴地生活
RIP

一路好走
我地會代你行埋落去

在天上與我們一齊慶祝成功

有朋友識佢
個距離忽然近咗

一路好走🕯

RIP, 抖下喇可以.

天國見証release hk

RIP Zhita, we will never forget you

RIP 望來生可與你共同進退

辛苦喇
之後我地會加油頂埋落去

Rest in peace 來生不做中國人

好好休息
我地會連埋你個份一齊努力
R.I.P

RIP
願你活在自由國度

RIP
致敬

我會行埋你未行既路

Rip
我地會代你行落去，請保佑我地，保佑香港

RIP 一路好走 下世去自由國家

一同身為青年人 由畢業己經深深感受 港共 係史上ON9 25仔正苦
我地一定會繼續打倒佢一仆一碌 清算ON9港共正苦 要賣港人士全部 不得好死